唉 兩登好有香港影子

文化連接唔到 溝淡曬 傻的嗎9